同共產黨講民意，你地都係返屋企罷喇

人地唔想流失選票咪係咁用民意洗你腦囉
不斷食緊人血饅頭講乜撚血債票償

同共產黨講衝擊 屋企都無得返

勇無力冇和理非backup，就會比個政權反噬

agger, help each othet